點樣知對方對自己有冇好感？

每日都有傾計
每日都會講早晨 早抖
但5會秒回我
覆得慢
約過出嚟一次
之後都有繼續傾
之前一齊part下路 試過佢嗌ad 我5嗌sup
佢問我點解5做sup
e加就淨係嗌其他路

快推行動po
推到有人搞
開咗兩個po都仲未上到熱門
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

直接摸下佢
睇下佢有咩生理反應就知

唔明你up乜

約多幾次啦